幾時開始做空姐會變左一個志願？

你會唔會話我嘅志願係做侍應、麥當勞經理、大快活樓面？

周圍去旅行唔好咩

有咩問題？

自己買機票唔好咩
做咩要洗廁所 抹台

要洗廁所咖咩

公司俾錢你周圍去旅行仲要有得食機師唔好咩
你自己買機票可以食到機師咩

企咁耐 又要抹台汁人食完啲飯 清屎 好咩

以前出國都難、機票又貴的年代，
坐飛機是件好威的事，
以前航空公司少、飛機又少，空姐職位又少，
做得空姐都係又高度有樣，難爭，
邊似早呢幾年 (不是呢年)咁易入職

唔好 不過我唔會批判人哋嘅志願
總有啲小妹妹唔介意想做架

機師
司機咋

清道夫都得，自己鍾意咪得

我志願係做空中交際花

麥當勞經理有得屌麥當勞妹妹

食到機師定俾機師食

deeper ! deeper !

我都想洗碗洗廁所之後張機票唔駛錢